如果我係張振朗，人地話我似Chilam我覺得串柒緊我囉

真Chilam

小弟

屌你呀，我有撚咁靚仔呀，係咪串鳩我係「毀容版」呀

Who

其實佢都吾差 係無成熟個feel

你真係認為關年紀事？

巴打新移民

係智障版，尤其是笑果陣

毀容版

有黑超都一樣高下立見

兩個都係垃圾

個老野邊個黎 係有少少似 但好撚多皺紋 髮線又後
張振朗靚仔好多喎

似魏俊傑就有份

好撚老尷

嘩，古人你都識，抵讚

請自貼

衝去含蕉✈

又嚟跑得快過隻馬先可以話隻馬跑得慢

五官有少少似馬雲

真，成個老MK咁懶係型
佢兩公婆真係娛樂圈數一數二煩膠乞人憎

弱智霖=屎
呢條唔知乜水=爛屎

認同 柒朗堅on9

你呢句嘢仲撚垃圾

你個口好臭呀，開口埋口都係屎

你好彩加咗「少少」兩個字

gay 版項明生

我覺得佢個樣仲老過chilam

Agree

項生已經下欄嘢，仲要係gay版

推

覺得佢似李泳漢多啲

張振朗靚仔喎

其實點解咁多人唔中意佢
之前套踩過界 我覺得佢做得幾好喎

到底邊忽似樣

弱智版

佢真係矮得好緊要。
矮佬真係唔好獻世，柒死人。

用舊屎同垃圾比有咩意義

Chilam係垃圾？
巴打照照鏡再講嘢啦，連登仔

Chilam眼窩深，鼻高，嘴左右夠闊
面相學黎講接近完美

仲要有酒粒

佢似哈林多啲

Ozil

係咩

Pish

呢個係佢細佬庾澄慶